[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4513)

2

廢馬影都冇埋

3

慢

西布朗唔打算入波?

俾多角

RB 1.5/2 o不ok

12c未

比多球好冇

森林入未屌你老母

乜撚野yuiko

我要穿盤呀西布朗

修仔又輸

7.5b慘死

誤中假波

1:2
7C FT

哈化柏林有波蘭神鋒 點輸？

森林正賤種隊嚟

基達菲咁筍？

RB x 利華

意甲半細cashes

咪同修仔搶啦

2:2

森林！

西狗

西布朗屌你老母

屌你老母閪全下盤

和左 仲想點

修仔場本身想買7.5b

馬會開2.13
365 開 2.62
我心諗屌你老母食水咁深唔撚買

6.5b 開1.69
365開1.72就買左

2:2 興旺陳goall

森林好波

22

得蛇嬴夠未

2230買咩好

On9

我愛森林

RB

全年重心：
甘岡2.5b

唔敢再買rb

2:2 Goalllll

森林

好彩有注救得返

英超英冠下盤

閪布郎 又閪 on9

對家果種廢
上半場就穿盤啦

屌你數學攞1？

屌咁都俾人絕殺

屎珀爾入球先

基達菲個盤幾吸引

全日重心 賀分咸角大

買艾維又炸 買西布朗又絕殺

RB盤： 小注

閪朗你好快撚D絕殺

今晚買咩輸咩黑到

好👌

咁多位
賭波害人筆錢
勸大家及早收手

小弟敗走法乙

屌

Same

金剛2.5 gel

係我唔好 唔應該叫春

柏德邦
柏林聯

買英超輸哂

對哂

足球上帝準備救賭仔

32

我愛西布朗

西布朗goalllll

美斯踢前鋒

西布

fake

我閪

炸.....

3:2上盤最後一口氣！

屌你老母森林

Dklm

又炸乜尻

Offside?

Fake完對家入？

炸

炸你老母！

炸你老母臭

22 ft

下 做咩fake

西布 漢堡 修仔

開哂下盤

森林由輸半變全格

屌 德乙角大買左球大
負碌收錢

炸咩?

森林全格輕鬆

萊切

甘岡

冇var?

買森林驚都未驚過

RB角大

2.5b

好地地唔得嘅

得狗又中 幾時到我

係咪有巴打又買咗2.5

岩岩先屌晒老母咁

西布朗撚狗?

波蘭神鋒新利雲入未

屌 好撚燥

絕殺3:2變炸老母閪

一定有人跟既

10點冇一場入波

依家可以放心gel

哈化比人禁屌

半格都冇撚埋

得罪講句 個個應該馬會d風向師黎
上黎呃手足錢

Demo仔？

是

又輸錢喇 (破產)

有冇巴打已經輸埋馬本

dllm 艾拉炸乜鳩
炸你老味，咁鍾意炸唔去食天婦羅？

邊個

自從買過柏達邦入完rc俾對家cup就冇撚再買

發生咩事 連柏達邦都識禁屌咩

goal 柏撚

仆街利華又針

臭閪 利華

柏林1-0

無跟我?

重注金剛回水

呢場唔買就大炒

利華
狼堡
發達邦
Go

柏林秒GOAL

出左街完美避過8點d波 好彩

碌撚聯都識入波

針啦屌

屌 1:0...

柏林聯主場好撚勁

爽能到，受讓仲要入先

真 客場盤王

冇 唔買西甲角

利華 我dllmcfh

屌你老母對啲業餘又差啲贏唔到
對華利就咁勁 玩鳩我？

又對

買緊利華fg就對家入

2.5等收錢

利華 贏多毛 輸柏林

巴塞主場讓球半
抵買?

中哂伏

送錢都唔跟 抵輸啦

今晚無上場咁多人叫

平半中過一次伏

禾基層

差少少

有冇人知大軍閥幾時有得跑返馬

柏林 8分鍾3射2中
利華我屌你老母閪咩

上場2.5大左 成個波台都收錢 上晒岸啦

死左好耐。。。

德甲好多隊都好撚賤種

1

想重注

咩係波利子

你個名好撚難聽

但客呢排勁到仆街

萊切個場封乜9

萊切？

rb準備又撚

12m

主12

萊切12m

賭仔姓瀨

上帝踼前鋒WO

萊12m

碌柒幫笑死人

上場買漏半大，今次買又針埋

哈化糕

角大gel 角大等收錢

史帕爾下盤又死，唉

Miss

LECCE 10

我屌你老母又報假

萊萊萊萊萊

直插2.5 訓醒收錢

利華反cup未

講緊橫濱水手

Block

萊切奇蹟半大未

利華半客秒針

我屌你老母

半細cashed輕鬆

甘岡半大先

rb入未

你比我屌好過

真係好撚痴，買修半一輸全格，買史帕爾平半又輸緊，真係買咩都對家好恐怖

有冇水

有冇考慮出十場益下手足

下場買乜

冇

Rb比人屌打

萊切角大已死

列斯聯洗唔洗咁熱

修仔主場 全英超最差
史怕垃圾隊都買

你同我睇緊同一場波？

意甲1.5s

會cup

RB 0角屌你咩

想all in 巴塞盤
求屌醒

同上

same

去啦

咁算 私食了

未買中一場係識cup

柏林聯勁到

羅連安特連入兩球啦

屌你老母死燈閪

巴塞隆拿第一隊入球超級重注
入球球員11號尼馬

覺唔覺波POST 好多陌生user name
又換血

美斯同高層呢排又不和 呢幾場踼到屎咁
客又勁
驚和波/羸1粒就算
客盤又唔敢買
唉,諗到頭髮都甩

柏達邦333333

rb goql

羅連安特 別要再失眠

基達菲四連勝

rb goal

狼堡12M

7 羅連安特 [-0.5/-1] @ 2.11❌
8 RB萊比錫 [-1.5/-2] @ 1.77❌
9 利華古遜 [0/-0.5] @ 1.90❌
10 賀芬咸 [0/-0.5] @ 2.09❌

好多基層

利華真係好撚癡線，買親唔中
一唔買大炒…
又反cup多毛

12m goalllllll
0-1

巴塞大船

利華閪完未呀dllm

跟咗你

牙必=角球空洞

比書包祝福完

哈化20

哈化

我

我係 sor

哈化goalllllllllllllll
沃爾夫斯堡 goalllllllllllll

利華古遜 cup未.........

Why jer me 做乜

利華古遜...

臭格入未 唔入比人入啦

我都係

奧格

閪波黎

就係呢場cup
唔cup都會和

倒數1小時退出波台
屌你老母甘岡先輸無傷大雅既30k半大

我今日第一日入嚟 有咩要注意

利華古遜 cup 9 多仔 輸比柏林 24

挽留

對唔住我都係

Rb大波定角大好

Ha fa炸

22222-9

點解要買利華唔買哈化

對唔住
戒咗好耐冇賭 新年後先返黎

祝羊

玩留單蛇

both 買左

改左名

岩岩夠18歲賭球

死遠啲啦

發達邦反杯啦屌你

講左了
甘岡唔中就戒 止蝕離場
呢3日輸埋甘岡輸200k

利華比人㩒屌到

7球 幫你叫

屌你馬眼

哈化gel

rb 禾堡 哈化請立即半大

有冇人想柯煙巴塞

11

bill

利11

Rb冇人買

甘岡 2.5b 應該會中
如果我既分析冇錯的話

哈化真02未

呀賀可唔可以cup埋

有無巴塞支持者

半大

波波

咁深點買

買柏林戈d傻仔 準備輸

彪哥西甲點睇

利華古遜 cup佢老母....

細注買左
可惜個尾盤唔夠靚
否則會大注轟落去

老女人又出毒水

又輸哂，求派

rb今場想0c完？

柏達幫唔入比人入,謝謝

一齊叫

利狗半客快

開始要戒睇波 好曬時間

普雷斯頓 準備大炒

見各位想all in巴塞
我支持客
各位手足可以當我燈

普雷斯頓 啪啪啪 啪啪啪

研究左好耐 巴塞通常開得出全格都係低水 但低水唔代表佢會開得出

我好少睇波
多數淨係睇數據賭

列斯聯對家

重點唔該

唔係講笑
其實你可能會贏

聽日好多日本波

咁即係開唔開得出

發達邦555555

我本身都好鍾意足球
但發覺睇得太多同太密
擺低咗其他野 個啲時間拎去做其他野好過

主同客盤2邊都一定有可能贏架 bill gor

同路

而家中水應該開唔出 所以可以all in客

Rb半大奶

有機會和波
但唔記得咗5日後對阿積士....

佢已經講左 即係買唔過

對左

咪on9....甘岡2.5b係唔洗分析.....
佢就好似係初戀情人咁
無論個賠率幾無理
個走勢幾似開2.5細
就係有種無可抗拒既魔力令你買大
呢個係我對甘岡既愛

巴塞又準備贏波輸盤

巴塞隆拿號準備出發

利華 3RD GOAL

rb 0cft

準備出發！

馬會又穩賺百幾

今次唔同路
驚了

屌你老母 今日咁撚多下盤 驚買下盤又開上盤

買曬兩邊

試試下盤加細波

利申： 連輸幾日.

萊切果場會爆角
9-11角之間

巴塞無敵主場點輸

巴塞半主先啦

全上盤 快買 信我

赫斯大
米堡大

1:0

買細波又秒半大…

33333-8

照殺主主都有1.95

單比利死撚左咩，做咩個個都著佢件衫

Rb角球7.5要唔要

發達邦已死

巴塞客fg

大哥出真飛巴塞

yes
所以大家唔洗咁悲觀住

齊心聯唔齊心了

跟實岩妹了

狼堡半大上

彪哥巴塞$10000.jpg

而家足球邊有以前咁好睇，薛高蘇古迪斯個年代勁撚到

甘岡第一球有未

巴塞又撚手足

岩岩先下半場開波

醒咗你兩場100%比垃圾加搬泥有冇買

今晚重注利ok?仲有冇追數注

咁足球app有冇開關注

新特蘭

rb 利華 即刻同我穿盤

RB差少少

唔要差少少

巴塞下盤有無人要

比個龍-6救左

30 ok?

賀芬應該係今季德甲閪波之最

今日贏夠收手了898

rb 禾堡 哈化請立即半大rb 禾堡 哈化請立即半大rb 禾堡 哈化請立即半大rb 禾堡 哈化請立即半大

利華踢緊咩

未咁快上力

炸未呀屌

史帕依家先入屌
我個FG

意甲又撚半大 屌你老母

角大俾佢害死

萊切 利華 幫幫手

0:0 FT 唔洗叫

韋根

羅連安特
基達菲
利華古遜
布力般流浪
富咸
呢5隊都羸半格/以上
頭10抽3 各派100

假日先入黎屌波，sor

咁

lm

多謝先

Lmlm

rb 2:0

打比

買角細先嚟連角，暈啦

Lm

屌
我RB 輕撚鬆到
又贏
悶唔悶D？

Rb 輕鬆

rb 俾多兩球我

fullham快入

狼堡2:0

Me

咪講同我講話中晒 派番比我呢啲之類
講一句jer番你十句

Rb得主場先正氣

差哈化 咪撚又炸走得唔得

卡迪夫城秒追和

屌 呢場我諗左好耐

羅連搞咩 快入波啦

巴似角大

我3x1得呢場中

德甲全半大

Rb 生性
利華

赫斯,咸美頓繼續入

呢排咁多Fake goal撚賭仔

柏達邦又黎瘋狂送角

屌你老母 賭禾堡哈化半大 兩場都炸撚走 痴撚線

RB 唔洗擔心
RB 輸既話我飲M血都得

利華入未呀

弗賴醒神小小啦屌

買左比垃圾，搬泥無買

串埋利華

金剛 Goalllll

甘岡GOALLLL 呀屌你個閪

甘岡 第一球@2.14

甘岡！

甘岡goall

賀芬-8

賤種德甲 炸到我仆街

隨時半格驗腦都無

英冠得一場識入？

金剛快入多兩球 2.5bbbbbbb

金剛！！！！

疤踢成點

兩球 thx

我無裝足球app 平時上網頁版

我了

今晚重心監察List
- 巴黎聖日耳門[-1/-1.5]
- 利物浦[-1.5/-2]
- 維拉利爾[-1]
- 波爾多[-0.5/-1]
- CF格蘭納達[0/-0.5]

金剛 半大 全大上呀！！！

我都係 唉

可以話係55波

球王去左邊?

跟實bill gor

深盤。。

巴角細 完全唔洗練心

炸完對家入

柏達邦入一球得唔撚得呀

錫周三 vs 雷丁 買主隊不敗
有冇巴打同路??

58分鐘點半大

狼堡

我依家已經唔怕深盤
成日中

買埋 大波雲x門興x羅馬
聽朝起身收晒兩條

隊隊都追和 係得佢柒咗

又中利狗半客伏

利華班垃圾似會紅

德甲真頭幾隊之前真係夾埋輸波
讓返第一俾拜超
有無人查下有無假波？

屌 啱啱瞓醒就見到金剛入波 未睇踢咗幾耐

黃潛輸

整罐啤酒先
個腦要放鬆下先再分析到

我個半大3x1炸撚死佢炸完對面唔識入 好撚垃圾

德甲咁多場半大都買到場炸左既

我up下only 呢場冇要 祝贏

酒後亂性
分析唔清

比球12碼佢贏盤is ok

Hafa

梅西2射

置頂ok?

美斯單刀笠比龍

德假合埋眼篤都中大球...

要左巴半大睇黎又做善事

列斯1:0

....

賀1:1

柏達邦今場又想20c

重心注 辛達卡拉主勝

發達邦888888

普雷

99999

發達邦9999

羅連安特入未

買個場就唔入波
其他係入屌

發達邦班友係咪一清波就清出底線

same road

似聖保利

呢隊巴 點讓得起人
下盤日

屌 5串1半大 兩關輸半

仆街哈化波就唔入係度刷角

疤控球在腳唔刷角

基本上場場都係咁 狂送

柏達邦嘅廢拍得住0200場艾拉維斯

賓福特輕鬆半大

哈化果球唔炸有6倍啦屌

監生比人炸撚死

對家佢客又多場不敗了

近6場作客0%勝 0%敗

見佢上場成21c

史篤城 葉士快啲入

初步分析左咋
仲要再一步分析

賭仔救星

巴比人入算喇
美斯轉隊喇

頂埋今日半和先

赫斯,咸美頓快入多球
萊切,史柏爾快刷角

朗尼入未

CLS
點解炸..

雷丁0射，但入左係咩玩法

rb 有冇next goal 呢
想買

打比羊半大派

疤踢20分鐘乜柒都無

I

買5場 4場0:0 係咪想我輸

好

你

好彩萊切2:1

有無巴塞巴打？

無攻勢

唔好再入ok?

班士利入未啊
又開追悼會喇

淨係頭場都輸啦屌
利申同路

爛賭

基達菲GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL!

史爾一早解班算

Me too 好彩開飛已買左8000馬

0-1

0:1

01

巴

0:1a巴

基達菲1:0

輸鳩埋
0-1

哈哈哈哈
抵撚死
垃圾巴塞
KAKAKAKAKAKAKAKAKAKA

沉船

巴塞好撚廢

城篤史 葉士快啲入啦

唔好再入

撞人？

傻鳩隊

黎料黎料

好耶 戒賭了

買左Fg

新手唔識野一問 第2對第3點解讓球半咁多既？

屌，早知買定馬先

巴塞對家fg真係派錢

var

巴塞主場？

彪哥真係好憎巴塞

吹得啦其實

買巴戈d正傻仔

好似3.幾倍

Var

班士利12MMMMMMMMMMMMMMMMMM

Bill哥巴塞對家？

西甲d VAR 均真好多

我呢d 巴塞死忠都唔買
就算今場巴塞有主場
我都無動於衷
知咩料啦

金剛2.5b未

鬆踭喎

班士利GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

西甲點先入到波，粒粒入完都VAR

no goal

真

Var no goal

打比羊

球迷注
而球迷 ＝ 盲目

Bill gor 浪費左幾多錢係疤？

咁都當入唔洗踢 咁樣打人

富咸垃圾到

炸左

正常呀
鬆踭落條頸整暈人

Var 長期逼害大波

炸完。。。

錢就冇浪費
只係浪費晒D 時間同心跳

撞低條友執雞 當人on9的

真 買定算 又唔洗受賠率影響到時冷又唔敢買 熱又驚無肉食 賭下角球 無運上黎輸下1k 輸下又1k容咩易輸哂

皇巴入 real goal 其他 fake goal
利申：巴迷

睇好主定客？

係係係

富咸針
冇錢派

基達菲好撚勁

巴塞廢到

美斯隱形

屎柏原來堅屎

好大感觸咁喎巴打

屌奶星古古利亞勁撚到

富咸讓一球比人入先 痴撚線

巴塞回哂塘

富咸學咩人讓一球?

疤有角未

美欺2020年有冇邊場好波過

加泰兩次單刀都唔入
廢到

唔係你點會買

111111

我就唔信你咁邪次次都輸，利伸半和 pls

富咸輸比榜尾

真係諗唔到

點解史x爾咁廢

咪睇少大哥asw

要疤刷 上次0角 激撚死

布力般流浪1:0

反cup貝迪果場

唉 再買角細斬手指

黑池半大

唉 12m 希望完場2:1/3:1

佢要班士利？

一向唔買細

果場都膠膠地 miss左幾球黃金

本身體能已經差 呢兩年回塘回得好快
應該早過c朗掛靴

基士文真係好撚廢

金肛2.5b係咪都市傳說

呢隊垃圾幾時有反cup過

我75b
感覺ok既

巴塞咁快換走艾巴?
係咪傷咗?

篤屎 葉士快啲入啦

TSG -7c

反觀牙朗愈老愈勁

自己唔入 但3a

富咸踢完假波未呀屌你

頭先美斯球單刀

萊切9.5b 點睇

馬體❌
史雲❌
李城走
莫雷❌
墨城❌
西流❌
漢堡❌
巴塞❌
富咸❌

睇住佢回塘回到咁...
真係唔知講咩好

黑池求下你半場比 多球

我今日都輸左場6.5S

羅連安特輸埋
笑4人

萊切快連角

法乙01

屌你老母asw

😑😑

衰撚過阿甲

碧基又發癲

羅連紅牌+比人入

踢後左 射門屎左

基咸整球半大黎啦

原來紅左

我吊高佢媽過海

基達菲起碼miss左3個黃金機會巴塞d後防廢到

又針唔洗賭

巴塞似沉船

萊切10c
刷多1c

救命 輸撚死

lecce 10c

廢鬥廢

頭先有人叫買呢場大X

基士文又甩個機會

萊切整多粒
利華cup佢

rb3:0

淨係後防? 前面晨運個呀叔呢?

普雷入未 列斯入未

史帕爾追和
利華反cup
錫周三反cup
快

RB個場 有無即場心水

又中？

有無人買左赫茨？

疤

goalll

又輸

1-0

巴炸未

富咸半場追翻一粒先啦

計唔計

和好嗎

又炸？

炸完對家入 100%

計啦 比到咁靚

主場雞唔會炸

計

柏林聯

個盤太淺

Here is my note for analysis ( FYR )

利華1:3完

基士文唔屌都唔入

11c?

QPR 22
城篤屎笑撚死人

山雞9.5 10.5 11.5s 西流12.5大 般泥6.5s 爽輸 係中返兩注馬略卡角大

唔該哂 我愛你 彪

富咸學下人啦

屌你老母史柏爾

基寧咸快入啦

睇到RB先知咩叫㩒屌

巴有9c 10 1 100

萊切11c

乜撚野查爾頓呀屌你老母

基達菲入未

頭先有一段時間開9.5 10.5

想睇og

55555

屌你老母又12m

富咸幾時變咗咁渣

兩場都12c 半1全12

快和

12m!

垃圾史篤城 連入兩球 跟著10分鐘之內 比人入番兩球

狼堡贏撚硬啦屌

屎唔追和今日就無得賭了

666666

有

柏達幫入啦屌你老母

發達邦！ goooooooooooooal

1:1?

狼堡兩球12m

有冇巴菜link?

rb 俾多球

巴塞8.5角細有2.04派錢

哈化盤未撚驚過

呢隊垃圾成尻人比人反cup

屌你老母qpr 十分鐘入4球

臭格

又撚半大

赫茨係咪on撚9？

2020仲問link 入房陪媽媽訓啦

齊心聯德乙搬咗上德甲

臭格瘋狂連環8連角未

哈化應該會比人cup埋 臨開波回飛

萊切比多粒

巴2:0

Spal 準備2:2

禾夫

QPR CUP 埋
笑撚4

巴塞想456

基達菲針 玩完

德甲都好齊心嫁

頂。。富咸

知了

低水準聯賽唔好亂買角細
班垃圾後衛手騰腳震一有波就亂9 咁清波
要極高控球率嘅賽事先可以買角細 e.g. 巴塞
不過總結角細都係比狗買
角大只需10 分鐘，角細要頂 90 分鐘

估巴細 會死磨角大
竟然係輸呢注？

查爾頓 基達菲全部JUMP撚哂

好難講 呢兩隊互相cup黎cup去都唔奇

球賽仲未完！

富咸龍都未中過

92分鐘連C收你皮

Bill gor d助攻勁到

富咸追和好無

赫斯,咸美頓快入多球

基達菲可唔可以連入兩球

利物浦唔係對諾域治？ 點解你寫 般尼茅夫

真球迷 反手都要燈

利華入味 想串9買柏林既傻仔

乜撚野查爾頓 基達菲

朗尼一球都冇 返去踢美職啦

買咗查爾頓驗腦

好心發達邦一早用Srbeny
一入替就入波

最尾個句

PSG半客送錢？

聽故咪撚駁故啦

同當年高登阿狗會長奧瑪一樣

早d出水益手足

過關全部斷1
ON99...

賀仔唔想贏？
送夠兩球12m

我用返舊時佢地對過既球隊個盤黎分析返今場個初盤合理range 係咩

真係有人睇個傻佬打乜

半場。。。

富咸入啦 屌

富咸集氣

係，試過無數次 90 分鐘3 連 4 連

金絲雀 我利私家雞黎

我彪勁到

Rb 456?

重注左基達菲又針一場

富咸快半大

屌你屎柏耳入未

巴上盤頂實

屎2:2， ok?

利華贏未

d notes 俾我自己睇only
冇諗住for 你地明
所以會打到咁

富咸果個岩岩執少少文字(本身唔係咁有文有路)
For 講解下俾大家知why i think 富咸會閪

係咪冇人買咗基達菲盤?

係 好撚on9 搏高賠角好撚過

垃圾史篤城

1. 利華第三球

訓左啦果班

垃圾屎柏

又輸... 連輸4場今日

我買左查爾頓 基達菲，準備訓教

基達菲炸完俾巴穿盤

下盤死哂

有果班都潛晒啦 完場2:1/2:2就自然會上水

針能死人咩,兩條過關都斷1

上盤表示支持

史柏角都冇

無了 重傷

得我一個叫基達菲cup

哈化快入

TSG 又12m

3個12m

半大好無

Ok

賀芬咸一定射失

意甲14角 100 頭5

臭格30分鐘8連角
快

賀芬咸刷角

一齊叫 我都買左

法乙可以1:1 嗎？

史百可以真降班

金江手足jump

Agger

差2個

屌你轉頭又再送嫁啦 睇死佢

有信心就有機會

2 2

甘岡2.5b又贏一場 馬會

電話佬竟然入到波

三串一半大斷富咸 屌

屌，RB比返粒面子波好嗎？

疤角細啦 又9猜

果然我唔岩賭大波／角球
真心唔識賭
淨係識賭盤

當富咸讓兩球 觀感就會fit哂

哈化越睇越唔對路

22咪屎

富咸屌你老母

問題係要買讓兩球上盤唔買佢啦 買Rb唔好

個個要富咸都知衰撚硬

Agger
希望走盤

史帕降班啦

意甲食屎

all in 巴黎盤
有冇人支持

屎柏食屎啦

巴黎出弱陣 怪唔知得咁高水

輸撚哂今日

利啦

萊柒收錢算

邊度有得睇 有冇link

有信心捐錢 平注買左rb 禾夫2x1 重注買左基達菲 禾夫同基達菲都唔對路

周中歐聯對多仔

RB 初盤讓得夠力度
尾盤又企穩到冇回飛
好過富咸果個好多

識貨 私食左

rb 88888

巴真係鳩控
係咁回傳
想問d皇者風範係邊

如果真係9c到真係抵派

巴黎唔敢買
個盤好鬼
雖然鬼盤唔代表會輸

利華果場做乜？

888

利華球迷放完煙花未 快手第三球啦

咁你又講富咸

買左上盤震緊

利華比球12碼黎打救上盤

踢緊波

買角大停係到
買角細 刷到閪冧

RB 10.5b

其實我今晚所有波都有分析過
富咸分析個結果係閪波
提下你地買左富咸既人，等你地知道自己輸咩
下次唔好再犯同樣錯誤

禾夫斯堡個場cls 又冰30分鐘

支持 已all in

哈化!

利華CUP未啊

利華比人禁屌？

你唔早啲出聲 想睇住我死

真？

好多基層買psg對家

Fb?好彩買左逃生門 蝕小少 一定狂刷

屌發達邦

輸半格有得驗腦算好

妹緊 唔知踢緊乜

場場輸

20分鐘7連角
快!!!!!!!!!!!!!

本來都係望佢走盤
依家不寄厚望

唔影響人地啦

幫屌，二二未

哈化可以入4th goal

利華成場4射 我屌你老母咩

屌你老母18分鐘7連角啊!!!!!!!!!!!!!!

要啦 cls

利華下半一腳都冇
打多狗又咁勁

2-3

利華 贏波呀
上場贏多仔 今場都得

入波無角有撚用

真係on撚9

爽？

利華快啦 過關爭你

我吊高你媽過海啦

其實大波咸都幾正氣

係大波方面

諾域治[+1.5/+2] 對 利物浦[-1.5/-2]

利狗送錢

傻仔

柏林入未

發達邦等降班啦垃圾

收皮 我matt leung本人

利華快手輸撚埋佢

求利華贏波

rb 比多球

開始mark低邊個買利狗對家咁傻豬

西布撚完到富咸

Rb刷呀屌

利華加油啊 你得架

巴黎冇包皮？

柏達邦你隊死仆街降落去德丙

刷口竹

得返5場即場

賭西咩

連贏十幾場唔通會對榜尾坑賭仔咩

利華求你贏波

賀比角

今日好撚少波，仲要好撚多閪波

利華大船

利華求你依家入多粒

雲達面子球

德甲應該得一場角大 回飛個場

all in利記客勝收息算 on9先貪果少少買盤

巴半大真係輕鬆

利華求你快入

Rb角大易到

利華贏波落街扮狗吠

開到2.7
本來有D驚

唔好再升返上嚟 咁撚垃圾

卡雲尼 伊卡迪夠456

rb 求你入多球喇

-6

炸左客個球有少少啦

呢個陣贏唔贏到2球

仲未完，都唔知屌物尻

咁不如炒股算

利華要贏

咁撚廢 唔會有咩期望

兩邊鳩斬俾前面二個任射

rb 999

炒邊隻股可以兩個鐘穩賺24%?

利華俾多2角

5球都得啦

利華入啦屌

出面明明1/1.5.
狗會開1.5/2 on999

佢